一個人撐起頭家真係好辛苦

獨力難撐